話james抱腿果d點睇今日俾公牛大炒？

特別係話上年拎冠功勞irving同james 6-4開果班

其實有無人知irving無james果陣po都入唔到

唔講以為上年對公牛同今日一樣

D龍點解釋